點解堂食唔可以只開俾返工人士

返緊工起碼有職員證或公司制服做證明 我相信唔會有人on9到放假都著公司制服出街

如果堂食只限豁免持有職員證或公司制服嘅人 起碼都少咁班好明顯唔係返緊工嘅廢老同一家大細

全日禁堂食唔係唔得 一係只限星期日先禁 星期日返工人口少好多 以政府做法 禁堂食一定唔會得7日咁少 實去到落返個位數為止 到時9月都似

或者堂食只限一人座
講真睇住班人係街食飯真心慘

柒婆特登報復 撚下大家撚下業界

你地咁撚串 上年日日屌柒我丫拿

另類的「朱門酒肉臭」，一堆人坐在路邊吃飯盒，望著店內的空枱空凳。

你地唔係最叻講 啲病毒識揀人黎傳？

病毒可能都受李氏力場影響 唔可以傳俾返工人士

返工食飯就唔會傳染？

係返工人士唔會播毒 你睇777政府明知豁免機師船員免到出事都冇到就知點解

因為未同病毒deal好唔搞返工人士囉

因為特首囉 問

上個免檢疫deal 衰左啦
病毒同共產黨一樣傾deal唔認數，果然同一條腸出

睇黎大把擾民野會出台

所以先想推遲選舉

最好收集定而家d苦況

如果真係推遲選舉

俾返d片藍絲中立撚睇

包場

今日第一日仲落雨
d 打工仔外勤人士點算
好撚慘

留名等睇 怪政府

我諗你未出過嚟做嘢，唔係所有工都有職員證

一人座 即係每枱一個人

Wfh都有證
可以落樓下食

比返工人士堂食不如咪撚禁
禁堂食就係避免人群集中
成堆返工一齊食飯一樣會傳染

要屌應該屌佢未完全推動WFH之前就推禁堂食
冇考試食飯安排就推

你條on9仔真係幫政府諗埋禁呢樣禁果樣

唔好意思我做過四份工 四份都有職員證

有無後悔 選 林特首呢 個7百幾票
有因必有果

目的係營造緊張氣氛
因為而家搞緊立法會選舉延期一年
理得你死